（蝴蝶效應）姜濤攞奬，連登仔變咗做肥閪

你哋點解唔投票呀 ？